有冇wrx 車主

細佬有架積架 同 8代WRX ，岩岩轉玩棍波車一年左右，可以入黎交流下。

前排係吐露港，見到有部EVO 5 ，大家較低車窗揮揮手。一齊前後行，行行又見到前面有架紅色EVO 9，我地兩架追上去，原來架紅EVO係花車，之後就三架列隊中線100行左一陣。

SKY 哥哥

好撚正

無咩車又唔阻到人，好鬼正